台灣退輔會慶中秋圖片聲援

台灣退除役官兵輔導委員會慶祝八月半的電子賀卡，除了兩側有「五大訴求，缺一不可」，看一看還有藏詩。

對家:
開始4點記者會，不斷帶風向引我地錯focus
二哥轉劉業成
林鄭主動分化示威者
黑社會越黎越多

我地內部:
分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台
現場既物資越黎越豐富 但引起既迴響越黎越細
每日出現大量對罵post、飛機post、恥笑popo記招post

以為85罷工後局勢會改變，但反而好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現
講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
希望唔淨係連登，而係出面既政黨、市民、和理非都要緊記呢幾個原則。

而家每日資訊極多，希望大家撳入一個post討論前，諗諗大家拗黎係真係檢討、反思緊，定只係助長緊罵戰，後者的話可免則免。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海